[PA十月] 來自多彩世界的明天

【STAFF】

監督：篠原俊哉
系列構成：柿原優子
角色原案：フライ
人設・總作畫監督:秋山有希
動畫製作：PA

【CAST】

石原夏織
本渡楓
千葉翔也

大家點睇？
感覺好似風平浪靜又係胃痛番

今次玩魔法日常 會唔會似飛翔的魔女
畫功一如以往好細緻 特別係風景好bonboru

主角(白髮)未來人黎，簡介有寫，唔知打算點玩

希望可以做到風平浪靜咁 估都估唔到佢點發展

兩個黑髮，女果個佢阿婆(已確定),男果個應該係阿公

正，好耐無聽石原夏織把聲

Btw 希望唔好變到Glasslip咁

故事的舞台是日常之中殘留些微的魔法，數十年後的長崎小鎮。魔法使一族的末裔、17歲的月白瞳美，自幼就失去了色覺，是個缺乏感情的女孩。她的祖母、大魔法使琥珀擔心她的將來，於是使用魔法將她送回了2018年。瞳美在與同樣是17歲的祖母以及社團的夥伴們的交流當中逐漸成長。

即係佢啲同學其實大佢幾十年

本來見4女3男有d不安
但咁樣嘅話都放心d
唔會搞人孫女掛

紗友

見到PA+超能力就有種不安感
風平浪靜嗰d我唔當超能力

今次係魔法 傳統魔女嗰種
應該都係似風平浪靜

應該唔會死既
留個名先

glasslip

睇完第二集棄

PA靠Another已經死夠quota